{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051613",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68747&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주판타지키즈풀빌라"
    },
    "text": "このペンションは、個別のキッズ遊び施設とプールを備えた場所で、子供たちと一緒に最高のヒーリングを享受できる宿です。 周辺には普門観光団地や慶州世界文化エキスポ公園、東宮や月池があり、観光にも最適です。 基準人数を超える場合は追加料金があり、炭とグリルを除く個人火器は使用できません。 全客室ではバーベキューが可能で、ペットは同伴できません。 入室は5:00以降に可能で、退室は22:00以前に行わなければなりません。 無料Wi-Fiが提供され、駐車も可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 客室は個別プールがあり、追加料金があります。 屋外プールは夏に運営され、天候によって変動することがあります。 プールの利用時間は5:00から20:00までで、水着やラッシュガードを着用してください。 客室には氷浄水器、空気清浄機、哺乳瓶消毒器、ゲーム機が備えられています。 バーベキューは炭と電気グリルを提供し、客室に個別バーベキュー施設もあります。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 ペットは出入りできず、使用した施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して処理しなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、繁忙期には料金及びプールの営業時間が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどんな施設がありますか？",
            "answer": "このペンションには個別のキッズ遊び施設とプールがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には普門観光団地や慶州世界文化エキスポ公園、東宮や月池などがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、全客室でバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00以降に可能で、退室は22:00以前に行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には氷浄水器、空気清浄機、哺乳瓶消毒器、ゲーム機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏に運営され、天候によって変動することがあります。利用時間は5:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは炭と電気グリルを提供しており、客室には個別のバーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは出入りできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの営業時間についてはどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、繁忙期には料金及びプールの営業時間が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 568
    }
}